估唔到連登班獌鏝迷咁型囝

右一好似係agger路

左4

我黎 唔準笑

右二先係
利申：part time serve過鏝迷聚會

右4係獌龍門？

他首黎

屌你老母

右五agger路

做咩有我張相

都冇戴防毒面具

珍禽異獸

他首？

咪撚講笑
19000球迷會有幾條友應該係當年魚拉特啪啪啪d搞手黎
畀frd帶過去一次之後真係恥辱一樣
好似2個鐘內逼你不停loop關家姐咁

有排搞睇波活動搞親都輸